Samsung Galaxy & Note 討論區 ( 34) S10 e / s10 / s10+！！！

再開！！！

今日去玩咗陣部 s10+
幾順，指紋解鎖超快。
不過個 power button 勁高，好唔就手…

speed test 輸有無 source?

我點知你講邊條
s10贏好多喎

s10叉電有冇得較左上角呢盞燈？
未叉完紅色，叉完線色個盞

呢部s8+嚟

點解開多個？

想問我部S9 plus 128g 豐澤trade到4100算唔算好價? 因有5日考慮，諗緊放唔放比佢好

手殘 眼殘 見唔到 另個
大家去返另一個post 討論

想問下可唔可以直接用現有實體八達通轉做smart Octopus
而唔洗收取$50按金?